why ar

哦 係咩 屌你老母

又邊q個

瞓啦柒頭

why b ar

又諗起你老婆

今晚不回家

Why shit ar